[本地足球] 2018/19 港超聯及香港隊討論區(7)

2018/19 港超參賽球隊 (10隊)

港超球會: 傑志 和富大埔 香港飛馬 東方龍獅 冠忠南區 (標準)元朗 R&F畜力 理文 夢想FC

甲組升班: 凱景

2019年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 傑志

2019年亞協外圍賽參賽資格 – 和富大埔

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2018 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘2年 - 卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)

餘2年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘2年半 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

餘5年 - 徐宏傑: 梅州客家(中甲)

未知 - 艾力士: 延邊富德(中甲)

未知 - 羅素: 遼寧宏運(中甲)

未知 - 霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

未知 - 周緣德：台程師(台甲)

未知 - 邢益臻：台灣打亞協嗰隊孫悟空隊(台甲)

未知 - 叢振洪：Northern Tigers FC (澳NPL NSW 2/第3級聯賽) U20

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽) St Bonaventure University(NCAA D1)

未知 - 安永佳：三藩市城(美國PDL/第4級聯賽) University of San Francisco(NCAA D1)

未知 - 何直軒 : Midland University (NAIA)

餘4年 - 鄭俊彥 : University of Michigan (NCAA D1)

未知 - 雅素 : University of California, Irvine (NCAA D1)

未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)

未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)

未知 -何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)

未知 -唐道碧：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)

未知 -顏卓彬：Mid America Nazarene University (NAIA)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

未知 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中甲)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

華麗留名

夏季轉會消息整合 (已報導):

傑志:

In: 中村佑人(和富大埔)

Out: 科蘭, 盧均宜(R&F富力), 林嘉緯(東方龍獅), 艾力士(延邊富德), 顏樂楓(理文),辛祖, 林志堅

和富大埔

In: 楊賜麟(標準流浪), 勞高(東方龍獅), 李家豪(自由身), 鍾偉強(香港飛馬)

Out: 呂志興(掛靴), 袁振昇(R&F富力), 迪亞高(冠忠南區), 中村佑人(傑志), 謝家強(R&F富力), 陳俊樂

香港飛馬:

In: 劉智樂(標準流浪), 張國明(標準流浪), 廖培楓(標準流浪)

Out: 梁嘉恆(理文), 方柏倫(理文), 袁皓俊(理文), 林樂勤, 鍾偉強(和富大埔)

*教練團變動: 主教練楊正光將離仼，接掌R&F富力；助教朱兆基同樣離隊。

東方龍獅:

In: 林嘉緯(傑志), 祖連奴(陽光元朗: 將被外借), 艾華頓(陽光元朗), 陳肇鈞(冠忠南區: 外借收回), 姚浩明(陽光元朗: 外借收回), 謝朗軒(理文: 外借收回), 劉浩霖(陽光元朗: 外借收回)

Out: 李志豪, 沙巴(幸運薛達), 鞠盈智(R&F富力), 勞高(和富大埔), 白鶴(R&F富力)

*教練團變動: 主教練李健和、副教練羅繼華及門將教練鍾皓賢將調到重點青訓工作；新季職球員名單，將於7月1日公布。

冠忠南區:

In: 卡錫(標準流浪), 狄卡奧(陽光元朗), 迪亞高(和富大埔)

Out: 林浩鈞, 馬天尼斯, 陳肇鈞(東方龍獅: 外借收回), 于楊, 陳靜謙, 加拉度, 馬高斯(巴利阿里競技)

(標準)元朗:

In:

Out: 陳嘉豪, 余煒廉(理文), 羅振庭(凱景), 狄卡奧(冠忠南區), 劉浩霖(東方龍獅: 外借收回), 艾華頓(東方龍獅), 黎耀昌, 黃炎堃, 姚浩明(東方龍獅: 外借收回), 祖連奴(東方龍獅), 陳衍光(理文), 劉家銘(凱景), 談樂軒(理文), 彭超然, 葉頌朗(掛靴)

*教練團變動: 曾昭達離任元朗主教練；元朗新軍由郭嘉諾執教，法比奧兼仼球員及助教。

R＆F富力:

In: 袁振昇(和富大埔), 謝家強(和富大埔), 盧均宜(傑志), 白鶴(東方龍獅), 鞠盈智(東方龍獅)

Out:

*教練團變動: 主帥吳耀星離任，新教練為楊正光。

理文:

In: 方柏倫(香港飛馬), 梁嘉恆(香港飛馬), 袁皓俊(香港飛馬), 余煒廉(陽光元朗), 陳衍光(陽光元朗), 談樂軒(陽光元朗), 鄭兆均(標準流浪), 顏樂楓(傑志), 白智勳(自由身)

Out: 趙俊傑, 陸平中(凱景), 孫民哲, 盧斯安奴, 謝朗軒(東方龍獅: 外借收回)

*教練團變動: 陳曉明任主教練、曾昭達及林慶麟任教練，守門員教練由唐咖名擔任，郭駿林、楊樂文分任技術分析，技術顧問則是陳鴻平。

夢想FC:

In:

Out: 李嘉進(掛靴), 黃耀富(凱景), 歐陽耀冲, 加倫, 雷斯

凱景:

球員名單 (上季效力球會): 孫銘謙, 劉穎笙, 陳卓光, 廖智謙(凱景), 黃耀富(夢想FC), 李啟智, 陸平中(理文), 羅振庭, 劉家銘(陽光元朗), 陳文俊(陽光元朗助教)

*教練團變動: 黃耀富擔任球員兼教練，前元朗助教陳文俊來效，協助總教練馮凱文。

狗志靠井川炒作新聞

油生加薪俾gps.jpg

身處大阪嘅佐佐木周拍片報平安💕

我唔識日文 不過估佢大概話叫Kannas唔好擔心 佢好安全 仲打出個上身證明自己冇穿冇爛☺️

#prayforosaka #大阪加油
#寫完覺得有啲瓊姐風格
#維基寫佢效力香港飛馬
#好想同佢去夏祭 🍧👘🎐
#睇下煙花撈下金魚 ☺️
#諗下都興奮嘻

d妓者妹

見到日本仔就出水

LM

G持

人地去左D外島到根本唔係大阪點會有事

【世界盃】ViuTV講波少女張嘉殷 文青之餘著三點式一樣好睇

Gary上世應該做左好多好事

高登CEO老婆條女

呢到叫開又負

Gary 都唔係好差

呢個係客觀陳述

係 但唔係個個都搵到個識波又正既女

今晚睇kim式戰術

我尊重Peter哥，所以我不亂講不扮代表，有什麼待官方1/7宣布吧。😉

留名

佢有無去俄羅斯？

Malaysia stand a chance to co-host the 2034 World Cup together with Thailand, Indonesia and Vietnam who have already agreed to put in a joint-bid proposal.

浸埋香港合辦啦

【教練有say】首戰失利有因 朱志光：相信列強有改善

如果巴西有辛祖瘋狂門前執雞，一早嬴咗啦

瑞典啲中堅同bong球霸冇乜分別啫

韓仔個龍神救 但做乜化晒裝咁

球霸邊有咁好身型

隔離即討都唔撚係講波
唔係反韓咒人斷腳就係d人互屌

講緊都係頂唔住個9號啫

韓國廢到

預左啦
外圍賽同friendly都咁屎

金信煜又廢
對住北歐佬, 咁既身型一樣冇著數

主辦國都4隊亞洲，再加唔知八定九隊，話唔定香港有機喎

亞洲勁過香港都唔只10隊啦

喂喂喂 屌你企開啲啦

唔係瑞典哂機會一早收皮

乜事最近咁多地方都話想合辦

kim式死守

過多2年傑志簽佢屈班港仔機

直接係席位度扣架，2026之後亞洲盃加到8個啫，但4個主辦個直接入圍之後咪又係得翻4個位

原來科索沃已經眨下眼高排過香港

搵佢番黎踢中堅

估唔到薩爾瓦多有個咁好既球證

香港幾時會有球證再吹世界盃

支那話搞世界盃搞咁耐都係得個吹字

2046到中港台澳合辦

根本2隊都廢

泡菜睇黎捧蛋出局

對中堅唔差 其他唔得
Son隱隱地形

前面一開始用跑狗chur瑞典佬好過用高佬鬥撞

如果泡菜分喺日本個組反而有機會攞到分，但喺呢組

泡菜成班都唔上力

港台講波真係幾好

但冇可能chur得到完場
就算食高麗參大都冇咁好氣啦
衰在佢地攻得太慢 金信煜好似冇乜頂過波咁
徙鬼晒

泡菜衰到連體能都冇晒

如果最後做三零部隊，金判坤果個位洗唔洗請辭

個鑊點都輪唔到佢揹啦

其實優勢係有，問題係冇傳送

一開波有2球都頂贏

廢kim連雖敗牛榮呢樣都帶埋番去又點會冇得撈

泡菜佬好似唔受呢套

射門零中龍

估計炒教練機會大

TB look

泡菜男團oppa look

揾埋kkp同鄭大世嘛

瞓咗冇睇
廢kim撈亂冧把大法大炒咗瑞典幾多球

會唔會開咗波都未到架

明明今日都係冼家裕講
個班友都係客串only

點解會有一班人撐南韓

港台咪玩，之前聽過10分鐘，何B同老靜兩個講啲完全同場波唔關事既野，又講啲唔關足球事既歷史，嘥左傾返黎呢19場聲音直播

扶阿婆過馬路比工作更重要

亞洲都係得伊朗同日本撐得過
澳洲假亞洲人
沙特外圍賽黑咗好多場 ，隊波又為搓而搓
韓國02年黑哨唔洗講

支持高質素民族日本

今日幾好
場波太悶
開住收音機可以唔駛望住部電視做其他嘢

一隊邪惡軸心
一隊三年零八個月

伊朗點都好過垃圾阿拉伯人，仲係俾封建保守嘅皇室統治 ，仲要係雅利安人種
三年八個月嗰陣我都未出世

伊朗波斯人 唔同阿拉伯狗

日本人邪惡得過中國殺自己人?

籮囂蟲真人入賭場仲俾人check 身份證

岩啦 打仗時唔殺對面唔通殺自己友

d戰敗國好鐘意醜化戰勝國 因為驚自己人崇拜勝方英雄

張身份證係咪fake ga

agree,
但客觀講瑞典同韓國埸波兩隊都好矛
外國評論普遍話冰島先係清泉，大巴守得穩，無咩惡意犯規，唔訓地拖時間，尾段冰島球員抽筋即刻換人
d西亞佬都成日訓地拖時間
btw香港腳總唔會學到冰島，
去果度旅行咋嘛

佢個friend架

見到韋素就諗起佢響mks冇啦啦挑釁球迷

係囉
64果陣未出世....文革果陣未出世
所以冇事

柒爺有主持枱坐，中國輝坐乞衣位

有所思事丁日本女星丁上腦

亞洲5國支持袋鼠，最鐘意卡希爾
起碼袋鼠係亞洲無做衰野
今屆世界盃打得幾好，有鬥志

係有鬥志就躝返去大洋洲，同美洲爭出線啦，黎亞洲托咩

2026大洋洲仲要有1.5個位
所以澳洲人，返歸啦

淨係體格都無得比

維京人身體質素

不如我港過去大洋洲啦 新西蘭就贏梗 試下同啲唔知咩群島爭果0.5個位 好過響亞洲區第一圈已經俾人456

出面又有個叫馬會開賭post

年經

多d人講好過無人講呀

請不要亂講，謝謝。

走嚟扮亞洲人

袋鼠懶fd過黎亞洲已經係最錯

指洋為亞

大巴拿入選嗰陣呢?

囉囂充慘被ko

嗰陣未睇大名單
森柏奧利又唔擲佢落場
咪以為佢冇入選囉

東方畀得起

火雞又踢廈村鄉

貴州恆豐新目標德亞克是目前克盧日的隊長，月薪為1.2萬歐元左右。

回曬塘都叫咁高價

歐洲搵個返黎, 未必適應到港超

保贊已經證明過自己

狗志好識精打細算
唔擔心。

公海又講開賭

其實有足夠安全措施，有晒所有下注宣傳等等限制，我原則上係唔反對的

不過話說回來，呢兩日諗嚟諗去歸根究底，香港本身冇體育文化真係死症

贊狗都要十幾萬一個人
我去西班牙搵班水泥工油漆工好過喇

月*

啲人都係當係興趣班咁樣去玩， 以前踼青年軍嗰陣大把呢啲人，基本上如果讀得書，去到中四五都會擺番啲時間去讀書

踢波為左入名校 + 運動員計劃入U

吳偉超掛靴

係咪東方唔續所以掛靴算

佢應該算係近代香港第一中堅

吳中超返到落黎都冇踢過好波咁滯

有冇試過連續踢足3場90分鐘

嘩鬼廢叫價都咁高，雖然狗志俾得起

咩水泥工、廚房工、油漆工都打國家隊正選，佢條咁嘅垃圾值咁多？

分分鐘仲廢過kiki

條友仔上左大陸就睇唔起香港波，呢啲忘恩負義嘅人好行夾唔送

狗志: 我唔明點解牛丸唔用佢，連後備都冇

贊狗廢到咁*

下一頁即刻彈個切句外圍投注嘅廣告出嚟

已決定炒領隊, 謝謝

又唔好咁講，至少打交果方面勁過kiki

陳俊樂現身美國代表富力一隊對杜奧巴FC

香港外流球員討論區(3)

幾時有土炮去埋含大

同沙希域同場

有無lin

土炮外流愈多愈好

無論前途同錢途都無得輸

無錯
加油呀鳩沖

俾啲希望想做職業足球既小朋友同家長睇
踢波一樣可以好搵錢

好波

球棍：佢港超得唔得呀？

之前呢度個個仲屌鳩佢唔外流

但係又唔係好覺佢有中超實力

而家真係外流嘅咪唔屌佢囉
之前屌佢都係base on啲佢唔外流嘅消息

之前新聞話苦力簽個防守型防中，工兵果d
同位置有個u23，但mama地

未踢過唔知既
最緊要肯去試
試完唔啱咪去中甲囉
總之唔好咁快番香港

唔去中甲都去打東南亞同歐洲碰下運氣

成功例子

富力簽佢係講明踢唔掂就落番去踢R&F

超club 足球說的

Leung Shou Chi Peter
請不要亂講，謝謝。

請你話佢知，唔好扮代表。

爭射左一球，另外入個球算係有入參與。
但條片太短睇唔到特別

又做乜撚野

幾時死呀 條老野

咁傑仔未簽之前都無諗過佢咁快上中甲既...
中國啲球隊眼光好怪雞

呢度好似有人喺嗰度做

大家覺唔覺中國睇中嘅香港球員一係就左右兩邊、一係就大隻佬
兩邊：jack、傑仔、442
大隻佬：Kai子馬、七爺、羅素

都係貪夠快,或者夠大隻
唔通好似貪鳩沖咁貪佢波底好咩

所以艾力士 細佬 樂仔俾人睇中就係因為佢地夠大隻

亞運會 郭Sir：睇下佢哋想唔想去爭
06月19日(二) 18:06

為備戰印尼雅加達的亞運會，香港23歲以下足球代表隊周二（19日）假小西灣運動場進行首課操練，收操後，臨時主教練郭嘉諾指：「我希望睇到佢哋個心態想唔想去爭！」

在操練完結後，「郭Sir」透露決選名單會「心態先決」：「年齡唔係最大嘅考慮因素，我覺得95、96同97、98呢4個組別個差距唔大，我自己心目中有個踢法，但係我冇話畀佢哋知，我希望睇到佢哋個心態想唔想去爭。我同佢哋講話點解有40人咁多，第一因為搵唔到球隊踢友誼賽，另外就係好多球員喺今次亞運係真真正正最後一個U隊比賽，我希望見到佢哋落到嚟係想爭嘅、正面嘅。」而龍門方面，「郭Sir」亦有「幸福的煩惱」：「前幾年亞運我哋都要『阿輝』（葉鴻輝）幫手，今次我哋教練團肯定嘅，就係唔需要『阿輝』喇。因為我哋幾個球員今年都喺超聯獨當一面，譬如袁皓俊、陳嘉豪、謝家榮都係球會正選，甚至好耐冇見嘅李溢晉，『范Sir』（范俊業）對佢評價都好高。」

本屆亞運會3位超齡球員為佐迪、林嘉緯、列斯奧，首課練習未見他們出現，「郭Sir」指：「嗰3個現階段唔會加入訓練，因為同球會傾咗，呢3個球員全季都踢咗好多比賽，所以畀佢哋抖到7月。」而曾參與上屆仁川亞運的中場陳俊樂現正隨中超球隊廣州富力於洛杉磯集訓，「郭Sir」擔心「樂仔」一旦簽約成功便難以徵召：「一路成個5、6月佢都好口密，我哋明白嘅，我諗佢好大機會簽約成功。但係到時球會未必放人，佢個情況同超齡球員艾力士一樣，知道佢畀中國球會問緊，到時球會未必放，亦都唔想佢兩邊走。而徐宏傑就之前同曹指導（曹陽）傾過，佢都好想放傑仔畀我嘅，但係呢段時間嘅訓練就未必畀到，希望喺遲啲入訓練營嗰陣佢可以加入。」

另外，同樣未有出席操練的陳港斌、劉學銘，「郭Sir」坦言要與球會溝通：「我哋同球會夾緊佢哋幾時出到嚟練波，因為呢兩位球員都我哋個後防好重要。」

波底邊夠啲大陸仔嚟

其實會唔會係因為知樂仔簽富力未必踢到所以先召AV？

av緯踢左好多比賽咩真係

郭嘉諾講到樂仔好有問題咁

專心踢中超好過啦

請不要亂講，謝謝

但都唔同功能？

港隊中AV=派路

av＝派路（踢美職）

入藉兵就唔諗得外流

呢句我保留

都話郭膠諾都係玩血統論架啦

郭蛇個諗法都好好 選多少少人 算係多左競爭同機會 話晒過左呢一水就可能冇機會踢代表隊

郭嘉諾表示初選名單中有周緣德因傷退隊，東方小將茹子楠就因在英國留學或未能歸隊，有球員甚至至今一直未能聯絡。 郭sir又指印尼賽員將提交決選名單的限期定於本月尾，令球隊今次備戰較為倉卒。

初選名單中唯一曾征戰上屆仁川亞運的陳俊樂，正跟隨廣州富力大軍到美國集訓，郭sir預料成事機會甚高。若最終落實他投，將難以徵召這名為大港腳上陣16次的中場出戰，對港隊造成很大影響。惟郭嘉諾表示球隊中場兵源依然充足，其中於美國留學回港的杜國瑜或會頂替其位置。

一啲擔戴都冇

呢個時候放晒假 仲要同球會溝通放人架咩
去左旅行 定唔想踢啊

哥倫比亞王子

大B

樂仔
傻邦

上盤撕左飛了

手球仔後繼有人了

工兵
依類都多機會

二加華d高波廢真係唔怪得佢，原來日本隊正選果d都係廢

抽水，二加華
但老實講中堅係亞洲球員最弱位置，相比歐洲/美洲球員

踢法太柔

英雄輝 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>川島

川島鵬哥上身

不好意思, 又夢遺了

西方vs川崎

港足U23為備戰8月雅加達亞運，今午於小西灣運動場展開首課操練，當中3名超齡球員均未有出席，餘下小將部分至今仍未能聯絡上。中場大將陳俊樂或轉投中超廣州富力，主帥郭嘉諾指若他落實北上，或未能出戰亞運。

港隊初選40人名單中，今日僅得24人出席。當中3名超齡球員林嘉緯、佐迪及列斯奧獲准休假至7月才歸隊，主要成員如大埔中場陳俊樂亦因跟隨中超球會廣州富力到洛杉磯集訓未能出席。首課以輕鬆操練為主，務求提升球員狀態。

首課出席率僅僅過半，港隊U23臨時主教練郭嘉諾表示初選名單中有周緣德因傷退隊，東方小將茹子楠就因在英國留學或未能歸隊，有球員甚至至今一直未能聯絡。郭sir又指印尼賽員將提交決選名單的限期定於本月尾，令球隊今次備戰較為倉卒。

初選名單中唯一曾征戰上屆仁川亞運的陳俊樂，正跟隨廣州富力大軍到美國集訓，郭sir預料成事機會甚高。若最終落實他投，將難以徵召這名為大港腳上陣16次的中場出戰，對港隊造成很大影響。惟郭嘉諾表示球隊中場兵源依然充足，其中於美國留學回港的杜國瑜或會頂替其位置。

咁樣攬個波入網

竟然唔係拍走佢

日本D控傳出到世界
始終都係差D

落地慢
叉唔切
入撚左用身體遮一遮博球證睇唔到

有 goal line technology 邊有得呃，
川島真係懵撚左

踢緊乜都試
邊諗得咁多

手球仔我都唔知係井村又負定邊個
亂咁改花名做乜

手球仔就唔記得邊個戇鳩改 明明又負先係

黐返埋得唔得?

吳偉超下午證實掛靴，並準備返回國內擔任教練，至於具體情況稍後始能透露。

今界有goal line, 點都呃唔到

佢個牌仲要係CFA牌唔係HKFA牌

睇熱身賽條友都鬼鬼地 點解仲用佢
利申：無睇開日本波

？

黎香港working holiday

超club足球
4小時 ·
林樂勤由香港飛馬轉投夢想FC ！

#香港飛馬
#夢想FC
#一切以官宣為準

叫佢個page改名做鳩up足球算啦

不斷咁後繼有人到唔知邊個先係

鬼叫佢娶咗個大陸妹做老婆咩

我一直係以為係講緊王子

手球仔唔係王子咩

香港華人幾時先學到日本仔啲轉身

咁王子輸手球嗰場太出名，又負輸嗰啲比起王子算不得什麼

考電單車牌/BOOK左牙醫/去左食豬扒包

99%旅行

日本仔頂贏波

黎過香港踢係唔同d

講緊中堅牙，大迫勇也前鋒唔計

亞洲得 贏波

估唔到反而日本有3分

事實證明好波不如好運

下半場踢得好定

臨尾算猜得幾好
雖然打多過

人哋打少個串連都可以逼到日本咁

廢d既隊
打多個都比人壓住半場黎打

日本都唔太算
最緊要冇太易失控球權

經過灣仔洗練成材

上半場打少個反而比對面禁全屌足半場
90分鐘無打少個應該輸

仲邊洗將軍澳足球中心吸引外隊嚟集訓，去灣仔啦

香港球迷於足球世界上多屬於勝利球迷的一方，但在冰島對阿根廷一役後勝利球迷察覺香港與冰島有很大差距，有不少網民賽後有感而發，認為香港隊雖然實力較弱，但並不是不支持的藉口：「球迷就是要在場上去競爭，拼盡一切支持球隊，可能每名球迷都有不同的想法，但我曾到世界各地觀看比賽，混在頂級球隊及聯賽的球迷中，在一些盃賽中他們面對低組別聯賽的球迷，但有時間他們會在氣勢上落敗，為甚麼？因為對方肯去支持，不會因為對方實力比己方強而退縮，就好像冰島人一樣，他們知道己方球隊不是最強，但仍盡力為球隊打氣，給予對方球員最大壓力。他們會大叫口號，針對對方每名球員，這就是重點，這種打氣方法不會在15分鐘就令己方球員失去信心」

網民續指問題出現在球迷的心態上，他認為球迷無需因己方處於弱勢而放棄支持，更應團結地築起血肉長城：「就算只剩下20名球迷支持香港隊也有用，這的確是球迷質素的問題，只要每名球迷都知道他們的位置及應做的事，戰鬥至最後一刻，可能球隊仍然是輸，但香港足球就不會如今天一般。對方球隊實力可能比香港快，比香港有技術，但球迷的支持十分重要，敵方不是火星人。我們香港雖然是弱隊，但只要有球迷全力支持，香港足球就有希望，這就是心態。」

似真廢多d

法官大人我踢波真係咁渣㗎

今場十足傑志對柏市嗰場
弱隊把握多打一人拎三分

除左打少一個之外邊撚到一樣，人地日本下半場控撚住哥倫比亞黎踢，傑志係基本上控唔住場，係柏市把握力差

川島永嗣喺法甲好L廢

日本死開冇龍

以前就川口猶崎就爭餐死

大迫勇也個入波救咗佢

佢法甲坐到正選
哈

降班

日版鄭展龍同正版鄭展龍都有波入

算吧啦好嗎

洗唔洗咁快BinC呀

唔係你都同啲忽然狗瘋下話

真係估唔到佢會贏哥倫比亞
雖然我排咗日本出線機率第2
諗住呢場係小敗，之後兩場4分搏次名出線
話哂上屆哥倫比亞分組贏哂3場+入8強...

仲有邊個估到James後備
再加埋運氣(12碼全餐)

咩眼光
中堅同龍門肯定係亞洲球員最弱位置 ，同歐洲球員比，混血果d可能好dd

社會風氣影響深，大家變得什麼也功利。

我都中伏
不過一開波就踢少個同落後一球
成個形勢已經唔同晒

正前鋒位置都弱啦

一開波就打少個有咩好鞭
重要成個上半場都比打少個果隊禁住黎屌

屯門單case？rip

班忽然狗係咁架啦

唔係講binc勤

係，最top得車范根，阿里代伊

哥倫比亞再落後之後係矛迆咗，但其他時間都係身體質素壓贏日本仔都俾班忽然狗話黑哨啦

左羅有新女

希望可以打番起啦

日本比想像中好，跑動之多令人驚訝 (班友老左4年，但比2014跑得更多現位更準...)

同時開波全餐對結果既影響都好大

小型球同小範圍走動好強
D波冇以前咁立

上半場妹左半場先留到力打下半場

sad......

不過平心而論，其實節奏既加快都其實仍然係幾差

真正機會係得乾貴士兩次突破同酒井走入中間

去到 final third 加速個下同埋走位插入 (不論中場或兩翼) 仲係大有改善空間 (其實從酒井入去個下見到肯定由呢個能力)

如果處理到，出線有望

4年前妹全場

對塞內加爾應該食塵
成隊都係跑車黎

見到「平心而論」仲以為係羅曉聽

快到痴撚線

好耐無追本地波

流浪俾人告果單野點

有乜key words可以搵到

c治

印度約左支足友賽

睇完塞內加爾完爆波蘭
香港港隊可以簽返兩個識踢波的高速黑人，係亞冠應該好有用

話簽就簽？人哋肯唔肯留七年
一係去all black fc 到搞搞囉
嗰度有d前非洲國腳

用外援位去非洲簽d未成名黑人
淨係屈速屈身體質素都夠玩

亞運賽會要求參賽球隊在6月30日提交20人決選名單

樂仔的替補，陣中亦非無人可用，包括胡晉銘、林嘉緯、黎厚希等等。

其中香港、法國混血的杜國瑜（Remi），亦是替補陳俊樂的其中一名人選：「雖然只是第一課，但從太陽飛馬梯隊時跟現在比，他的進步很大，除了身體條件好了很多，令我印象深刻；而且他在NCAA的Division 1（全美大學足球聯賽第一級別）踢，比賽強度和密度都高很多，也有美職的球探來看他踢波，我對他有期望，是港隊的可造之材。」

去年開始赴美升學的中場顏卓彬表示，未知大學會否「放人」，但若能入到決選名單，必定全力爭取。

郭嘉諾坦言，港隊的命運在於抽籤結果，「希望不要再次遇上朝鮮吧。」

對於徐宏傑方面，郭sir表示，曾親身造訪梅州客家總經理曹陽，他目前很樂意將徐宏傑放行參賽，但就未能參加集訓。另外，冠忠南區兩名球員陳港斌及劉學銘，亦未知何時會獲球會放行，郭嘉諾指或因球會有季前集訓計劃，「希望南區高抬貴手」，他又指有球員「失聯」，笑言：「至今仍未找到他，或許要出尋人啟事。」除前述缺席或退隊的球員外，同日黎洛賢亦未有參與操練，原因未明。

目前仍未收到賽會任何有關抽籤日期的資料。

【2018亞運．港足】陳俊樂料投中超富力難戰亞運 海歸小將或補上

朱兆基講波

好靚仔

美職
BTW BB
富力放人啦屌

嬰兒又去咗踢街波？
究竟係邊個失聯

如果上中超同踢亞運揀
為左香港足球好希望係前者

唔係南區放人咩

我都唔係咁好意思了

BB 係唔係痴線

BB有望成為火雞2.0

嬰兒泰國好似

好尷尬

好多球員放假都去咗旅行，但都乖乖咁番嚟集訓，去到琴日都唔番真係黐撚線

rip

吓 咩料

咩事

佢本身都係大陸仔

oh sad
rip
要登出左先睇到咩事 真係屯門單野?

Sindy is the best

講真bb呢d就算9數啦，打工仔都唔可以無故曠工啦 呢d應該要全部球會封殺，由佢去m記炒薯條算

佢都話跟垃立落去踢甲組，到時名正言順踢街波

留意到雨狗又喺高登發作
又開post反大埔Lulu

yes
只關心sindy
左羅wfc

講真佢天份咁高，如果態度正常的話已經打緊大會啦
淪落到打流浪真係大家都知咩事

好人好姐點會睇雨果撚屌啲post

天份咁高?？？？？？？
先天身型已經好差

雨狗就算尻數，lulu 寄生蟲咋

技術好過你咁多

佢技術真係好，岩晒踢五人足球

仲有人理雨狗架咩

五人波d人都撞飛佢

佢之前上過viuTV個減肥節目，真人柒到被其他參加者屌柒佢

係石門拍架嘛，成個波台都知啦…

成個弱智咁

同女仔踢波都要飛鏟

有技術夠啦

屌要特登用公司電腦開嚟睇
傻贊

邊隊？？？

河北華夏幸福？

似係梅縣

梅縣

08-09 佢兩個一齊係阿爾巴塞特合作過

Lulu 每四年拆一次自己招牌

佢唔係飛鏟, 佢係聞人蘿柚

何必呢 大埔決賽我都見到佢入場

咁變態

聞屎忽！

臭雞

RIP

咁都揾到
不過我屌你咩，自殺咪算囉，仲要殺埋父母

無記錯之前OG講過，佢個fd訪問Lulu, Lulu唔接受即場問題，啲訪問問題要一早知

濕疹嗰單？

照計係佢嚟
因為佢個名白馬嘯西風開咗個氦氣自殺post

屌你咩 人地行到呢一步都要比你屌

明知自己轉數低 提早準備姐
早過出黎㭍la

杜國瑜有咁撚堅?

根據我之前對佢嘅印象應該冇

宜家講緊佢殺父母喎

我夠知
佢唔係憎佢老豆老母又點會殺左佢

所以咪話千祈唔好俾負面情緒影響自己
3位RIP

井川串錯仙台

咁7學人講優生論

應該第一個去自殺先

球王片都唔見有咩特別突出 都係斬過頭俾人哨居多

有無片？

所以唔好以為上個網留啲唔經大腦嘅言對現實世界冇影響

佢某忠實fans都串錯Kaskika啦
屌, 咪一鳩樣

對面已經勁
仲要有啲咁嘅人在場真係想死

me too 有份支持香港足球真係唔會屌

阿杜域去大連超越

死淫蟲

諗唔到咩情況下踢波要做呢個動作

成隻狗咁

佢有解釋過，但唔記得左點解

有興趣自己search返黎睇啦，我就真係冇興趣討論呢條傻鳩

12碼獵人

躝啦死仆街雞拿超

貪佢fake 開人

問ricky落後嘅時候球隊要抱咩心態

影隊相

梅斯與小將黃威簽約 將征戰法乙聯賽

阿杜域去左中甲大連...

討論價值仲低過呢度啲弱智仔

【#亞運初選 杜國榆：My hometown is Hong Kong!】

繼上年夏天代表香港U22出征朝鮮，挑戰亞協U22錦標賽外圍賽之後，目前喺美國東岸St. Bonaventure大學讀書嘅香港U23中場杜國榆，今個夏天再次獲得港隊徵召，參加亞運隊初選嘅操練。

得到香港U23教練郭嘉諾點名為可造之材，郭Sir都有提到，話從執教太陽飛馬青年軍時代開始認識Remi，到今時今日見到佢踢到上美國大學聯賽NCAA Division 1，Remi喺體能同對抗性方面都提升左好多，所以對於佢今次喺亞運隊初選嘅表現都好有期望。

上季為St. Bonaventure大學披甲上陣19場入左1球嘅Remi就話，好渴望可以繼亞協U23錦標賽外圍賽之後，再次代表香港。出任中場嘅Remi仲話，嚟緊喺聖誕節就可以畢業，佢就希望之後可以向職業足球之路發展，所以今次返香港參加亞運隊初選練習，對於佢嚟講都喺一個好好嘅機會，等佢可以爭取入選港隊U23，挑戰亞運會呢個高水平嘅比賽舞台。

睇返St. Bonaventure大學足球隊嘅網頁，Remi係Hometown一欄裡面，好自豪咁寫左North Point, Hong Kong，一睇就知道佢個心一直都冇忘記過香港，相信佢亦都會喺嚟緊嘅操練中繼續爭取表現，力爭入選港隊U23最後大軍名單。

#亞運 #香港隊 #香港勁揪 #撐自己人

做咩要討論佢 之前係踢波谷啲人話佢真人正常

下......

我都下左 但佢走左了好耐 見佢fb 都有同其他人交流

有無諗過話佢正常果D其實係佢自己黎

今次有邊幾個J得落

陳柏熹

話說 之前華度斯好似話踢完兩場國家隊友賽就回覆留唔留隊
依家無哂消息既？ 定係已經確實左唔會留？

估唔到完左季成個月麻樹都無球員精華片出

佢嘅朋友=佢自己

梁細佬一方友賽入波

好似話同佢一齊試腳另一個內援已經俾人彈咗鐘

係邊個

王壽挺

eman

十鳩幾年前個伊雯

方迪下半季靠佢carry 了

《國歌法》草案將出爐 政府放風：噓國歌或涉貶損 會列明中小學須教唱國歌

LIHKG @ Android

正苦

大陸人唔同內援喎

一直很欣賞自由人的教學方針，而且培育青訓效果有目共睹。這次富力和自由人的合作，希望令更多香港小將踏上港超舞台。

向大家介紹，他是富力經自由人新簽的年輕小將-曾通明！他也是現效力東方曾錦濤的弟弟！

#期待兩兄弟在球場上交手
#場上無兄弟

對腳

無人問就無人講

睇伊朗vs西班牙果場伊朗，雖然輸都超水準
典型示範泊大巴，
伊朗第一場仲贏左摩洛哥

反而盲目打傳控無用，
第一埸控球率沙特-俄羅斯大約60%-40%，沙特控球率高但射正次數極少，成日後場被對手迫甩失波
第二埸沙特縮後d表現好好多

但總有d人覺得泊大巴=西波

Ricky d大巴同摩狗d大波唔撚係西波

梁諾恆友賽著2號 咁岩一方2號懸空

以香港足球計
要長遠提高足球水平一定係學打傳控
如果呢一刻要出去對強隊又唔想被大炒，咪泊大巴囉

轉左性
竟然打咁多字

係咪copy返黎？

咁井川
返到日本, ig仲有香港滯在記出post
係唔係會返黎

#一切等官宣

應該係佢朋友打

多謝提醒。

中超/中甲：內援=本地球員
一次轉會窗只可以簽五個內援

睇落佢好鍾意香港

請你話佢知，唔好扮代表。

個人感受

btw尋晚好多人都買西班牙大炒，
輸錢輸到呢

一季只可以簽五個內援(唔限年齡)+兩個u21內援

所以新聞話:
目前談判已經接近完成，雖然陳俊樂超齡了一歲，不能作為U21球員引進，但是富力十分看好他的未來，決定加速引進他的計劃。

港澳台球員唔可以當U21球員

亞洲球隊打傳控只係花拳繡腿
睇下沙特，係亞洲係一流出到世界係九流

沙地第一場係咪撞正齋戒月先踢得差。

淨係識靠個人突破，冇人拉空位，喺亞洲對三線隊咪咪你輕鬆硬爆囉

梗係唔係，沙地球員踢世界盃有食飯，想爭成績有面
但大敗五球後三四個球員包括龍門俾足總罰
網上話無食飯果幾個根本無出場

沙特狗外圍賽第3圈頭兩場波有3個十二碼

好難冇喎，話哂國家隊

「朱Sir」坦言：「我哋好被動，如果華杜斯喺歐洲有球隊踢，未必會返嚟亞洲踢，始終港超唔係亞洲頂級聯賽，佢或者要考慮國家隊位置，而去歐洲落班。」

番黎都唔會打傑志，富力想要

中超果隊定R&F先，中超果隊一定唔夠爭，R&F既話，可能用亞冠外爭得贏佢地

R&F ，人工高傑志好多嘛

睇微博同貼吧
一方球迷都覺得細佬可以簽約同比機會佢

發覺烏拉圭西波程度拍得住南區

有無cap圖睇下
好鼓舞

勁過方迪先起碼

一講到佢係活基治同蘇甘寶同類型嘅英式中堅就出晒水

對秦國果球黑番黎

波台多啲濕鳩阿狗，見證過阿仙奴全季不敗就覺得隊隊都要跟佢地個套踢進攻踢傳控

腦屍唔好老屈喎

你咪又係阿狗

細佬樂仔一齊踢中超

要去淘定佢地D老翻波衫

細佬都未簽
等官方宣布先吹奏la

樂仔簽左

其實唔太熟
中超跟操係咪即係好大機會會留用到

樂仔一早已經講到實牙實齒

反而細佬都係呢個星期先知佢去試腳

睇番IG 細佬原來同樂仔喺機場合照
兩個都話會出國跟操

傑志主教練朱志光周四（21日）到尖沙咀海港城出席鐘錶品牌活動，正為新球季著手準備的「朱Sir」稱會透過觀賞世盃來擬定戰術：「過往我抖暑成日出外，今年時間要編排得好啲，因為要就下世盃。足球有個好處就係成日變，作為教練都要留意下，踢法都會有借鏡，都會想喺世盃留意下各支球隊快攻、快守，呢兩方面係現代足球必須嘅。」

效力傑志多年的盧均宜、林嘉緯在新球季將離隊，而前鋒艾力士亦有望轉戰中甲，面對球員變動，「朱Sir」指新球季將困難重重：「始終有球員去留，未來一屆會係球員嘅交接期，如果要穩定嘅成績，一定要有改變，陣容、配搭上亦都要加強，打法上亦都要幫助球員快啲融入。」至於早前獲匈牙利國家隊重召的中場華杜斯，「朱Sir」坦言：「我哋好被動，如果佢喺歐洲有球隊踢，未必會返嚟亞洲踢，始終港超唔係亞洲頂級聯賽，佢或者要考慮國家隊位置，而去歐洲落班。」

另外，「朱Sir」亦透露球隊將於7月中開操，由於要加快球員磨合，熱身賽會較往年多2至3場。

上季季前佢好輕鬆
今季相反

上季個陣容，比我都輕鬆，今季老既老，亞冠又引到人拆骨

梁細佬教荷西方迪踢波

上季都傑志都係7月中開操
季前好似去韓國友賽3場 仲有元朗

方迪離隊

上季個陣容是但執個child登仔教都應該至少一冠
我急不及待想睇朱蛇玩玩幼齒了

你以為下季真係tiger羅梓 四小鬼做主力

咁傑志唔用佢地可以點
有簽人咩

未公佈姐

最想知外援咩質素

國歌法

朱sir睇世界盃學嘢

諗起好多香港教練上電視對d世界盃教練指指點點

下季似係 big name + 新仔

想知井川下季會唔會留係大don't慌多d

+ 假香港人同西班牙油漆工

一方貼吧: 港腳比浩克還重，用他防浩克應該可行。

屌
細佬有咁重

至少對波同hulk一樣

侯克雖然大隻,但係都唔慢囉, 就係咁先難對付

又快又大隻
咁既身形都仲幾靈活
屈亞洲人機一流

港版hulk

亞洲外援既完美示範
爆到，扭到，打到尻斬，仲要識入波

大連宣布簽左秦升同另一個
但未有細佬

未定要邊個跟操球員 不過細佬呼聲最高

要支足腫Confirm左首次註冊先

係球迷呼聲定教練團呼聲先

of course 球迷

呢度呼聲最高

大陸一方球迷只係講 新外援 秦升 港腳 無其它咁制

個big name會唔會老到跑唔郁 ？

如果係joe真係ok

曾錦濤生日快樂！🎂
XXX終於走咗喇，希望可以好快代表香港出戰💪🏾

#超club足球仝人贏賀
#其實得我自己一個

廢金走左都唔代表佢夠班踢港隊，坦白講自從上季銀牌之後個狀態就係咁跌，仲未計比廢7撚到乜咁

諗住踢亞冠防守重要d？

Butt係英超都係防中，但來到香港派埋牌添。係南華d大帝唔肯跑姐

淨係計防守應該好啲，但係轉守為攻應該冇

球員生日駛唔駛待官宣

搶完波交俾龍仔派牌？

龍仔真係算啦未夠班

望都唔望轉身就傳，點知你班友跑都唔跑

鬼叫av華佬都走無人派牌

呢啲位想要好成績一定要用鬼

純防中嘅話就好似上港嘅亞美杜夫咁

以往派牌角色都有好多出色的土炮

唔好話土炮啦，全世界都愈來愈小純派牌

鬼唔知av，菊勁咩。 但係問題係傑志冇個土炮夠料
oh 如果matt算土炮嘅話都ok嘅

廢濤踢港隊？咪撚玩啦

每個人都有一技之長，只要你遇到一位伯樂作您的明燈，給予提攜、賦予機會，你便會成為一顆明珠，耀目於人前。

慶幸香港足球隊有 #郭嘉諾，不但為港隊精心設計不同的比賽佈局，為港隊打開勝利之門，更重要的是，他大膽起用不同球員，給予建議和提攜，成為港隊隊員的伯樂。郭Sir的足球 #初心 打動每一位球員，你的故事也同樣熱血嗎？

輝：唔好標，唔好俾佢單刀

阿濤 阿濤 阿濤 阿濤 xxxx 係咪傻㗎

有聲有畫面

如果真係入到對朝鮮入咗啦
根本就走晒下坡

係我嗌唔係你嗌啊

比費蘭度撚完之後下下對住佢都係踢人多過踢波

sissoko麻麻咋喎
踢波又冇咩用腦又易傷

係勁既話,
申花都唔會放走佢

仲嫌今年麻樹啲片唔夠多？

界限街屌兩屌就發爛咋 咁嘅心理質素難成大器啦

叫麻樹整條廢7精華片先

揾高汁日韓援難度實在太高

不過你keep 住有得打亞冠正賽嘅話，喺k league 中游下游揾韓援應該唔難嘅

活基治係鬼英式中堅咩
班大陸佬9up到

理文都搵到件白智勳

k2都踢唔掂喎

我意思係要係中日韓聯賽度搶外援，其實好高難度

唔係買個中日韓既亞援

撐起港足 We Are HK
11 mins
小編知道好多球迷都好想知佢離開香港之後究竟做緊咩！咁多位球迷，大家終於知道啦！～～

對不丹有幸捉住佢合照，點知之後都無機會睇佢踢波

嗰陣對UAE一個carry港隊中場線

林志堅有無機會

咁快吹奏郭sir？
佢暫時只得省港盃成績

可以嘅話將來幫下我國去德國

有冇bno

無用啦
丹麥個大力神18歲就去咗荷甲Ajax
咁樣就做到世界上其中一位最佳進攻中場
我國太遲出國，18歲仲跟緊垃立

有歐盟護照咁方便邊有得比較

97前出世唔會冇掛

有冇都唔關事
🇩🇪球會註冊只係跟8+4home grown rule
所以大把日韓球員
btw有bno喺英國都係冇用，都係要working permit, 有玩FM就明㗎啦

去意國就難喇，要去啲外援條例冇咁緊嘅國家踢先得

mk國將來踢到瑞士超已好好
歐洲競爭好大

BNO唔係可以留歐咩
以英國仲未脫歐為前題

德甲本身冇外援限制
所以揸咩passport都一樣

曼谷街頭見到bb同條女一齊

有競爭先有進步嘛

其實歐洲咁大 好多機會 差在有冇門路同埋人工低
所以某些球員唔好抱怨自己冇BC 歐洲唔只得英國一個國家有足球聯賽

其實東歐有得諗
好多日本仔有agent搭路，外流保加利亞、波蘭聯賽，本身有啲仲係J2都冇正選嘅球員嚟

有時都係靠自己搵 所以好欣賞果啲自貼球皇片係facebook搵球隊果啲人 至少有比心機 冇話懷才不遇

同埋係得香港踢波 我諗冇教練同班主會反對旗下球員出去試腳 有機會就同球會溝通 出外試腳

其實我係屌鳩緊炮台傑個柒頭

朱屎仲教一隊？

又話落番去做青訓？

其實講嚟講去都要班人肯踏出comfort zone

要記住呢個世界係冇第二個香港

雖然9沖係呃飯食，但係佢個agent係好勁

冇人話過佢會落返去喎

係 所以我會追擊果啲抱怨撚

施素高...我剩係記得佢踢利果時有球中場大大腳解圍

粒波直升直降，想控番又甩左

仲有球佢踢祖記後場一過幾件推到人地廿五六碼起腳不過仆街，點知射左球世界波

之前傳雞巴爾番去
佢落青訓既

yes

但 bno 點會可能留歐

去到 working visa 層面冇得側側膊啩

大佬又重回最佳位置

如果香港有個好似Aaron Mooy 咁嘅球員控制節奏就好lu

City Football group

Nabbout 由敗走馬拉到外流日本

咁有毅力

但佢踢紅鑽個幾場表現都唔係太 sharp

我寧願出Tomi Juric 都唔要出Nabbout 踢正選

你肯定係女？

甘巴爾返傑志好似一路都係球迷自己估姐

Juric 後備入到黎

澳洲道氣已經過左

無供應 (不過走位都係差)

其實阿霖平時有冇化妝

有冇都咁正

一陣十一點有唔戴頭盔第二集

請叫佢唔好扮代表，謝謝。

Nabbout 正選都係9跑，同香港隊出小明一樣

Yes

睇世界盃好過啦

都叫班霸球員， 照計卡士應該高過華佬， 不過狀態

咁講真 最尾呢句用喺邊個身上都得

雙開緊

FU：公民打亞洲賽嘅時候有人問假波價

【一名“神秘”黑人球员正在队内试训】近日，在新疆雪豹纳欢队内训练中多了一个新面孔。此人身高175厘米左右、身体较壮、速度快。更重要的是，他是一名留有小辫子的黑人球员。
没错，此人正是——高梵。高梵即将自由转会加盟新疆天山雪豹，现在双方只差最后的薪资和达到赛季目标后的附加条款等两个事项上达成共识。

高梵加盟新疆

人工低因為你訪問嗰個廢

廢屠兼職：演唱會保安

細佬同樂仔冇讀哂中學就過英國學法，返黎港超浸幾年就上中超試腳

劉松偉

今晚訪問邊個？

一樣上集果4個

約旦10月15號約咗 打友賽

香港呢

狗志係fake news狗

又掘金

佢靠速度老d就未必掂
最後掘金機會

有冇全集link睇下

吳偉超：世界盃支持墨西哥，因為奧喬亞跟我叔吳鎮宇很像
06-22 12:47

近日，前中國香港代表隊成員、曾效力申花、綠城、權健的中後衞吳偉超宣佈退役。他在接受天津電視台《體壇新視野》的專訪時表示，退役那天心情肯定都比較複雜；世界盃支持墨西哥和德國。

談到自己退役的決定

首先作為球員，退役那天心情肯定都比較複雜，但是作為我來説，從17歲開始作為職業球員，到現在也快20年了，我感覺每個球員都有一個時間點，所以退役了，我感覺也是心情比較平靜。

在社交媒體上放那張照片，其實我也想了很久，因為畢竟在那張照片上面，我可以看到從我第一次加盟一個球隊，到最後一個球隊，每一件球衣都是我踢過的球隊，我每一次看到那張照片的時候，我能回想到以前很多美好的畫面，所以我覺得那張照片是代表了我踢足球的一段故事。

談到接下來的打算

我剛剛結束了職業球員的一段路，接下來可以説是下半場開始。我家人對我退役的決定他們也非常支持，我退役的新聞我也有發給我的叔叔吳鎮宇，他看了也很關心我，他也在微信裏邊跟我説，問我退役之後有什麼打算。我跟他説我以後可能希望當一個教練，也開玩笑跟他説，如果有機會了也可以跟他一塊學習拍拍戲。

談到是否關注了世界盃

現在也是世界盃，我每天也在看，我比較支持德國隊，但是我也非常支持墨西哥隊，好像墨西哥隊的守門員奧喬亞他跟我叔叔長得非常像，所以我也會支持德國還有墨西哥。

對天津球迷有什麼要説的話？

我非常開心在我足球職業生涯之中能在天津當了四年的足球員，在天津的四年時間我也非常開心，要感謝所有天津的球迷對我的支持，希望以後所有球迷還是能多多支持我。感謝，感謝！

天津電視台都訪問
係威喎

天津icon 話哂前隊長

都算香港足球員之光

佢唔認自己係香港人

無謂阻人搵食啦

吳偉超都上體育台

「朋友成日問我中港矛盾問題，但其實我無留意政治，依家都唔知咩係藍絲同黃絲，更加唔明點解佢哋要為此嘈交。返咗香港幾日，打開電視見到啲人喺度嘈，咪轉去體育台算。我覺得香港人一直以嚟嘅優越感，隨着內地高速發展而漸漸消失，心態失衡。」

我覺得香港人一直以嚟嘅優越感，隨着內地高速發展而漸漸消失，心態失衡。

露底啦

我覺得香港人一直以嚟嘅優越感，隨着內地高速發展而漸漸消失，心態失衡。

D大陸哩最鐘意講呢句野

所以冇當過呢條友香港人

根本條撚樣就係賣港賊

佢應該好想自己係支那人，冇香港身份證，咁就可以ff下代表支那踢國家隊

卓耀國回港渡假，請恩師李輝立飲茶聚舊及感謝提攜！

#瑞超
#流浪

Photo: Philip Lee

賣港三寶
支那超 高梵 東方

高梵上親場都博盡

啱 不過佢有時會直接避戰

仲有親共言論

高梵都係想做支那人多過做香港人啦

笑左

呢條友明明係香港之恥

得東方先會簽

痴線
球員迫宮，要宜家炒教練
第一次見喺打緊決賽周嗰時炒

沙地定唔知邊隊都試過

傑總mode
阿根廷係咪完美應驗科蘭嘅「輸在心態」？

拎住一手好牌踢成咁
就算球員唔出聲，我認為阿根庭足總都應該即炒個教練

黎祥都比佢撚, 正仆街

完美表現鳩踢

打日本個場好勁，但係成日唔踼港隊

無心就算數，好似美斯咁

同埋踢港職都幾呃飯食

呢條陽具面孔終於收皮

唔講政治立場，淨係唔踢港隊已經想佢收皮，又話香港草地差，你唔撚係香港出身嘅？第一日知香港場地問題？ 唔係香港培育你，你有今日？忘恩負義嘅小人

辛祖又贏

佢會去邊隊

又係典型一開頭戴個靚頭盔話唔識唔留意
跟住一個屈尾十踩你一腳

我覺得吳偉超一直以嚟嘅優越感，隨着入籍兵增加而漸漸消失，心態失衡。

屌 以為係感謝提醒

大佬幾時會全職講波

南華飛馬呢

先唔講踢法陣式
起碼佢唔係派最強11人落場

唉，唔講啦

雖然知道你係抽水， 不過大家覺得入籍中堅(kiki 白魔獸 法老 卓卓 高尼路） 同吳偉超邊個勁啲

Recio 〉all

支那超全盛係中超前列

agger
全盛時期吳偉超有中超水平

李瑋峰孫繼海level？

定方滴level？

唔知吳中超對狗智鬧中國輝係狗有咩睇法
反骨到咁

Ricky認為 K. Navas係世界頭三門將
吓...

第一拿華斯
第二謝德謙
第三李溢進

都唔過份嘅 有邊個現伇龍攞歐聯多過佢

拿華斯勁喎

做過范志毅隊友

冇12碼唔係應該公正球？

仲要多神救

Ricky 好慘，見到故作鎮定忍住唔喊咁款

自己國家臨尾香

有冇人出去收d冰島忽然球迷皮

今場輸比尼日利亞，仲問唔問到點解香港唔得

屌左兩句出出火算了

出左post了

咁人哋起碼入到世界盃嘅
鬼叫joke總正苦gum

尼日利亞轉咗陣換咗人有啲料到

係，由魚腩變歐國盃八強的確好勵志，但香港根本copy唔到冰島模式

只係想抽鳩d忽然球迷姐

章子厚巴句口號好柒

公海好多人撐忽然球迷

我覺得高尼路最強。

我屌你老母吳偉超

走都咁鳩多野講

食撚屎啦陷家產

算吧啦
兩個月後仲喺波台先講啦

all mk

@亚洲足球观察：我是觉得有些保级球队也可以把辛祖和基奥给收了吧 绝对惊喜 16-17的辛祖是真牛逼 一个人拖着杰志夺冠

微博

齋睇數據佢嗰季係好尾機嘅

條友有冇睇波

係華佬同廢7帶住擺冠軍， 妹妹只不過係門前執雞多

井川ig moment打we love eastern

係咪小朋友唱?

係

但你唔會無啦啦po 上去架嘛，除非你自己都

想留 =/= 留到既

狗志:減薪係fake news

但係若果confirm唔留嘅話應該會講晒拜拜架喎
定係東方hold住佢但又唔話佢知續唔續佢

人情味

小朋友得意唱下歌都俾你哋諗到咁黑暗

收聲啦

面對現實

現實就係時代已經變左 黎緊嗰季就係我龍既天下

從港中大戰後既北上潮，睇到中國球探能力去到邊

又要整多幾支cam
又要整多幾個球證
D 垃圾場又唔知有冇房收容佢地

難搞難搞

都係中港打得好個三個上先

睇唔到佢有potential可以超越到林嘉緯蔣世豪
我已經冇講再之前嗰堆啦

代佢老味表隊

佢根本唔係林嘉緯果種踢法 唔洗比較

我島歷史上有冇同支足踢過

揾多啲血統兵可能有得打嘅

會唔會好似🇷🇸對🇦🇱咁

隨時開拖 (觀眾席上面 )

🇷🇸 同🇦🇱
實力差太遠

🇷🇸同🇨🇭嗰班移民後裔，好睇啲

WW？

Wa Hero影片工作室

一場足總青少年賽事,明白比賽有激情有情緒好正常,不滿球證判決叫罵場面見唔小..球證有錯已並非新鮮事,但整場大呼小叫指罵,最後一個判罰不滿後,係看台後備球員同工作人員瘋狂到踢玻璃雜物,問候球証娘親,再恐嚇球証出唔到球場,竟然出現係一支足總既青少年區隊...場面簡直完全失控爛仔行為.就算逃得個監場報告,但作為管理層除教波外,更應以身作則引導青少年應有做人同正確比賽態度.今晚令現場好多人失望,香港足球....

#並非既得利益者只因睇唔過眼
#上樑不正下樑歪

現場好多人目擊,但只想大家檢討自已,令香港足球健康發展.並非想桃起事端,所以不開名,影片都不會提供.見諒

你夠膽畀出嚟吖
乜撚嘢呀
屌你老母閪踢都無意思啦真係
有種你畀我吖仆街
乜撚嘢呀柒頭你識唔識吹架
呢度呀柒頭屌你老母
屌你老母臭閪仆街
乜撚嘢呀
你話事啦球證
抵你做死一世丙組啦
我鍾意慢慢行你咬我食呀屌你老母打鳩我吖

偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪偉豪
唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好唔好

想睇返條片
搵唔返

拎水桶果下好笑

新會然未睇過

菊

今日u16 ?????

Gigi 塊面咁油嘅

9沖志不在港超啦

頭先余煒廉同蝗俊皓去左踢街波

Wtf 千祈唔好

李在成去到世盃水準即刻收哂皮

張賢秀就應該返唔到韓國

呢隊韓國真係同預期一樣

王喜垃圾到

換2米高佬啦

成隊泡菜都垃圾

頂，冇得做三零部隊

都唔明點解係十二碼
嗰隻明明係前足嚟

其實每次輸緊金信煜都不在場，召來有甚麼意義?

Kim Sir準備世界盃接手韓國隊啦

孫興民個腳真係英超同韓職既分別 但港超同韓職又差好遠

原來上輪澳甲有一隊贏12:1，有個人入八球

兩球都係佢，真心難做到

點解文彼德講預錄嘅精華都可以講到咁1999

狗志有鳩噏

丹麥個Yusuff Polusen都係兩場輸兩個十二碼

佢個level同潘文迪,李偉文差唔多

但佢入球贏波喎

吳中超有份講德國

可想而知香港足球同亞洲足球、世界足球個距離差幾遠

潘文迪係把聲唔討好，但算係咁

懶音好勁
但冇peterman咁1999

潘文迪同金條文同鍾仔夾會有加成

viu又播多場？

吳偉超講波

打左12分鐘冇出過聲

丹尼爾冇派牌比佢

梁大佬講防中要補位
我以為佢唔知

咪撚玩啦五寶

支那超講乜撚嘢

無波衫所以要換

究竟韓置個教練諗緊乜
對住瑞典班高佬就走去用金信煜
對住墨西哥有番優勢又唔試下🤷🏿‍♂️

拍檔都聽到呆咗 差啲接唔到

韓國*

可能中超係咁

之前支足要膠紙痴冧巴
佢以為德國一樣咩

知不過做唔到咋嘛

中超講野痴脷筋既

支那超個頭

至於點樣畀Aiden體驗外國足球文化呢？「我托中村祐人同井村祐輔幫手，安排Aiden參加呢度嘅足球訓練班，由於班上其他參加嘅都係日本小朋友，全部都淨係日文，反而令Aiden好專心咁去踢，不過始終係小朋友，有少少怕羞同緊張，相信踢多幾日就會好啲。」「張峰」畀相我嘅呢日，Aiden就係中村嘅安排吓，去到Bonfim Football Park落合南長崎上堂，只見笠咗橙色8號龜背嘅Aiden喺場上個樣非常認真，踢得好開心，但其實係唔係已經為個仔鋪路，將來做職業球員呢？「冇咁諗喎，佢好鍾意踢波，能力範圍之內，中村同井村又肯幫手，咪畀佢試吓囉，小朋友最緊要開心，冇諗咁長遠啦！」都話啦，果然係廿四孝老竇。

井川最佳位置

蘇丹好似就黎40

大鳩頭幾時先肯寫返岩人地個名呀

Kim sir咩感受？

同廢kim一樣
韓國教練都係亂尻咁嚟

我睇佢出人佢似係想俾晒23個人出晒就算

無
郭嘉諾講緊波教緊u23邊得閒簽人

睇世界盃，不了

宜家先知

計埋克羅地亞3比0嗰場total miss咗兩場
冇得睇kroos絕殺

諗諗下 法叔以後做埋agent都得
專搵巴西友

Viutv fans 原本睇緊廣沫涼子 ，無啦啦播德國

香港人睇中超 - 潘文俊專訪

講咗唔少贏國波同港超嘅分別，包括水平、訓練、比賽強度、節奏、薪酬
佢有留意香港波，覺得東傑飛埔水平係中甲6至10位左右
贏國波隊內競爭較強，踢得差就會無咗正選位、無獎金，有啲似歐冲之前講嘅情況
有同傑仔聯絡，飲下茶、wechat下

足球本應如此，1,2場差就會無咗正選
本地波競爭太弱，做埋子弟兵更加唔憂無正選

文在寅同kim sir一齊安慰孫興民

最尾入球超靚
隊友太廢了

張國鈞邀港超球員「💡 」場講⚽經

【睇波唔賭波⚽踢波樂趣多】
張國鈞 Horace Cheung同夏志明(子彈)除咗一樣都係英格蘭球迷，原來佢地連踢波都同樣係打前鋒，唔怪得大家咁啱傾，仲異口同聲呼籲大家唔好賭波，各位球迷收到未?

原來揮春跟緊強哥

瘦軒係咪屌咗堅爸個女
堅爸連踢假波嘅都肯執番

強哥一升班就俾人踢走咗，潘文俊有留低

唔係總監

//帶隊沖甲成功的前主帥李海強卸任，轉而成為球隊領隊和俱樂部副總。//

yes, me fake news sor

攝石人 判坤

民建聯

見到啲人話牙Kim坐正真係笑死，成班忽然狗

其實依家個領隊都好廢，打墨西哥唔出高佬斬佢老味

張國鈞？北極企鵝？

年輕時的廣末涼子又真係幾pure幾正既

教唔掂港隊唔代表教唔掂自己國家 況且申台龍都廢啦
但點會搵kim教呀 9up下姐

真係大家都係垃圾

寧願做前殖民國餘孽都唔做贏國球迷
人嚟
捉哂佢兩個去坐洗頭艇再教育下

可能丁開有村架純
以為日本人淨係用依個村

呢兩個聲問題啫 家陣講多咗好好多

廢金個死樣

應間真係坐正就好笑

香港超越泡菜不是夢

南泡連支那都輸

Die for Korea

廢金個樣好似就死咁

雲迪奴域一係元朗一係凱景

留名等武里南大破

佢幾時都係咁嘅閪樣架啦

喺香港就生蝦咁跳

英撚唱緊 Super Matty Lam 個 rythym

係傑唱英撚個beat

韋拿踢法似我

我傑 80 年歷史

燈到搏到12M

sorry wrong post

真係出嚟搞笑

簽個巴拿馬國腳踢港超啦

不了, 太廢

死好運入世界盃
美國

以巴拿馬水平，巴拿馬外援係港超應該只計亞援

洛杉磯當地時間6月23日，廣州富力迎來第二場熱身賽，對手是來自墨西哥的蒂華納足球俱樂部。該俱樂部成立於2007年1月，2011年升入墨西哥超級足球聯賽徵戰至今。結果廣州富力以6-0擊敗對手，其中扎哈維獨中五元，張佳祺打進一球。至此，廣州富力在美國夏訓的行程已經過半，剩下的最後一場熱身賽將於美國當地時間6月28日打響！

樂仔有球直線助攻

AFC Champions League
@TheAFCCL
Official: Despite reports in some media the Video Assistant Referee (VAR) has never been discussed for the #ACL2018 knockout stages.

西亞狗又可以繼續黑哨

川島又鳩一球

後衛鳩D

繼續鳩落去，繼續收錢

大注左文尼隊

燈左

破產了

未完場

膠鵬=決賽周級數門將

8月18號武里南聯嚟香港

港澳台足球新聞

前馬來西亞國門黃金福之子，上賽季效力於標準流浪的門將黃子楊入選亞運27人大名單

據@泰好波 消息，武里南將在8.18到港，與傑志進行一場友誼賽

廢子揚入選馬來西亞亞運名單
我垃又然

其實人工平唔平？ 進攻球員幾好wo

睇bbc巴拿馬好多職業球員都有走黑賺錢

作育英才

亞冠級數對手

一早補左飛

有無套野既名share下？ 但係d進攻球員打亞冠都夠班

佢地啲球員唔係踢美職墨超就係南美聯賽
唔差的

香港土炮幾時可以有日本level？

【雅加達巨港亞運】流浪前門將黃子揚入選大馬亞運隊集訓名單
2018年6月24日 11:14 pm
馬菲爾 @ UPower

雖然佢目前仲未落班，但仍獲得王金瑞既留意，睇下亞運佢有冇機會同之前既隊友重遇啦

馬來西亞足協周六（6月23日）公布了亞運隊的27人集訓名單，當中包括來自13支球隊的26名球員，與及目前未落班的香港球會流浪前球員黃子揚，他接受大馬傳媒訪問時已隨一些當地球隊試腳，但相信要等到當地球季結束才有機會落班。

雖說是大馬亞運隊，但這次集訓名單並未算雲集適齡球員中所有精英，年初在亞洲U23錦標賽踢入8強的23名戰將之中，只有10人入選這次集訓，其餘球員要參與U19國家隊或大國腳的練習，這次集訓主帥王金瑞也招入了吉打隊長、現年30歲的國家隊中場巴迪亞。

名單唯一未落班的是剛季港超完結後與流浪約滿、到了大馬試腳的黃子揚，這名門將表示：「這是我第1次得到國家隊徵召，過往我也曾跟教練團隊溝通過，但因為學業而未能參與，現在我決定暫停學業。現在我23歲，身體狀況正值黃金時期，若果現在我努力、奮鬥，那想成為出色的足球員就會太遲，我知一定會有人將我與父親（大馬名宿黃金福）比較，我不會在乎這些，我只想努力爭取在球隊的一席之地。」

黃子揚續稱：「我期待在大馬球壇一展身手，我已到過一些球隊試腳，但我想還要等到球季結束才有消息。」

香港土炮好過依家嘅井川又負有可能
其他唔好ff了

你

港會：you kid is so young

陳柒咪勁撚過大B

可能係亞洲第一間球會

世界盃打咗咁耐一場0比0都冇

港會1886年創辦，為全亞洲成立最久而又仍然運作的足球會

第二係咪南華

垃圾

傑志女職員喺港超post有冇試過打字？

佢正過晒Gigi同Canny 胡恩睛 la

正唔過我珊bb

文家永有冇班落

應該有
連蘇志偉，火雞都有

火雞有左腳 蘇志威可以做總務

呢兩個係優秀人才

火雞識推阿婆過馬路

推阿婆出馬路

陳梓榮
周郁晨就應該冇可能㗎喇

浩龍哥？？

睇返wiki 浩龍哥夠7年歸化

佢隨時廢過閪仔啦

但唔會攞passport啦

wiki
羅賓士高生於英國兩歲家人到香港定居，不過在17歲他選擇回英國讀書，到22歲時回港在愉景灣國際學校擔任體育老師並重返港會。2015/16球季甲組聯賽取得16球成為球會首席射手更協助港會奪得亞軍羅賓士高除擔任左中場外，亦試過客串左後衛，但上半季在港超錄得2記助攻超，過60次傳中，為全隊最多。雖然有部份隊友獲港超球隊斟介唯大多也不願放棄原來的高薪厚職轉為全職球員。不過，羅賓士高願意放棄原來的工作全職踢足球，但沒有任何港超球隊有意簽下他。